{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041871",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47641&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평계곡뜰펜션"
    },
    "text": "宿は渓谷の近くにあり、淡水魚釣り、自然生態体験など様々な体験が楽しめる良い場所です。広い芝生庭園とフットサル場があり、思う存分に遊ぶことができます。周辺には清平駅が車で20分の距離にあり、ア千ムゴヨ樹木園が車で2分、雲岳山は車で23分の距離に位置しています。入室は5時から可能であり、退室は22時以降です。すべての客室は禁煙です。一部の客室では調理が可能であり、客室内には炊事道具や食器類が備えられています。 ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されます。バーベキュー施設の利用をご希望する場合、炭とグリルをレンタルする必要があり、料金は2名様10,000ウォンであり、追加人数につき5,000ウォンを頂戴しております。 定員を超える場合、入室できませんし、訪問者は入場できません。 未成年者は保護者の同伴なしではご利用できません。客室へのペットの出入りは不可能であり、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。 客室では火災発生の危険性が大きいものである火薬や爆竹を使用することはできず、紛失や毀損の責任は利用者にあります。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "宿の周辺には清平駅やア千ムゴヨ樹木園、雲岳山などがあります。"
        },
        {
            "question": "宿のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "宿では5時からチェックインが可能であり、チェックアウトは22時以降です。"
        },
        {
            "question": "宿の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "宿の客室で調理をすることはできますか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能であり、炊事道具や食器類が備えられています。ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用をご希望の場合、料金は2名様10,000ウォンであり、追加人数につき5,000ウォンを頂戴しております。"
        },
        {
            "question": "宿の定員を超える場合は入室できないのですか？",
            "answer": "はい、定員を超える場合は入室することはできません。また、訪問者も入場することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者の同伴なしで宿を利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同伴なしでは宿を利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "宿の客室へのペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、宿の客室へのペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "宿でのゴミの処理方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "宿ではゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿の客室で火薬や爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "宿の客室では火災発生の危険性が大きいものである火薬や爆竹を使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "宿の情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、宿の情報はペンションの事情により変更されることがあります。また、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 386,
        "QA": 498
    }
}